連登明顯有班鼓吹無差別裝修既ac帶緊風向

首先 裝修唔反對 亦唔會割蓆
但係明明有左黑紅藍黃既共識
仲有班人鼓吹緊無差別裝修
特別係格離石硤尾餐廳下面既回覆
一黎未FC 二黎即使係藍絲
罷食 最多裝飾已經夠 但睇評論
個個一味叫人去裝修裝修裝修
明顯有組織帶緊風向
港共想借滲透連登瓦解呢場革命
我信前線手足有腦知道自己做緊乜
而且無勇武根本唔會行到呢一步
和理非們請繼續做勇武後盾
團結不分化不篤灰不割蓆
特別唔好屌手足老母
自己人即使諗法唔同唔洗屌人or發爛渣既
呢家打緊仗 冷靜理智行下一步先唔會行錯
我地得一次機會 唔會有第二次
天佑香港 天佑香港人

pish

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推啊

推